一年前，我輸畀個狗公仲帶埋綠帽，一年後，我溝撚左佢家姐。

琴晚仲帶埋我去見家長 你爹地媽咪好似好鍾意我咁
再望望你當時既表情 又要忍住笑真係好辛苦
希望你同你女朋友過得幸福啦

中

同你講我花左半年心血去接近你家姐

而且你唔係好鍾意放你同你屋企人既合照扮考順架咩?
遲下我都有機會客串下啵

同你女朋友

好彩條狗公係有個家姐唔係呀哥
結咗婚日日叫姐夫好慘呀
不過抵死㗎！！！！

樓主好波

齊人食餐飯啦

樓主男定女

係時候玩鳩佢啦

屌你 我想正皮多幾次

影佢家姐同你訓既相 俾返佢睇
食飯係咁夾餸俾佢
去遊行買手信俾佢 一係帽 一係綠色野 再係佢全家面前送俾佢

我覺得個家姐好撚慘

利害
但佢家姐係咪正d
而你又鍾意架先
唔係就無謂搞鳩家姐一世喇

Gay?

為左報復 你當個家姐係咩？

跟住細佬俾左呢個post家姐睇再自白，個家姐飛鳩左你

屌你GAY POST黎既

屌係撚唔係呀

一切都係樓主既幻想。。

點睇

同佢講, 你唔想你家姐俾我屌就你自己俾我屌

姊妹丼

跟手戴多次帽

出

用會員mode講多d黎聽下

講故台

睇錯自膠

見家長果時有無問個狗公戴左帽未呀

再一年後俾佢家姐飛咗 之後溝埋佢老母

咁就好笑

下一步就要做埋佢老豆

係佢屋企屌佢家姐

到底係我中文能力差定點………

你中文差

我都想知
搞到好亂

到底佢溝左ex個家姐定厹個家姐

樓主柒啲喎

食咗佢家姐又點

人地帽咗你 本身已經係奇恥大辱

成個標題無ex出現過，點會係ex家姐啊
定係我中文差到睇得明正常人係睇唔明

溝細妹就話啫
溝家姐

閉門一家親

當你唔識睇標題

「希望你同你女朋友過得幸福啦」
睇到呢句都知啦

姐姐正囉唔該

人地心諗家姐關我鬼事咩

好勵志

到底樓主男定女？
定佢ex記左tb?

快過火車

繼續努力, 屌埋佢老母!

小心佢溝返你老母

中文能力差既可以睇清楚

究竟係姊妹丼定姊弟丼

啲人中文係咪差到咁

屌 巴打好波

G

唔怪得依家班dse成日話肥中文
中學雞就乖乖地讀書啦 十幾歲人連自己母語都搞唔掂

綠帽復仇俠 香港之光

gay

好易明喎

屌 gay

跟手佢飛你ex, 溝你老母

做埋你老豆

輸比個狗公
希望你同你女朋友過得幸福啦

你食佢家姐 wfc
個重點係
你係loser, 到依家都無改變

中出佢家姐再講

完咗啦？

咁又點，咪又係戴帽

正皮唔駛諗

到底上面d人中文係咪u
定係全部唔睇內文

我又諗起你老婆啦。

小學雞係咁嫁啦 垃圾討論區

樓主ex=厹現任，因為帽
樓主現任=厹家姐

有幾難明

毒撚真恐怖
比人搶左條女就不斷ff

家姐改做阿哥就俾正皮

仲上連登揾班毒撚圍爐互相打飛機
人地日日奶緊你個ex d 鮑汁
連屎眼都比佢開發埋
你頂綠帽始終仲係到
話撚知你屌埋人地老母啦
你都只不過係一個條女比人中出十連發既可憐蟲
改變唔到既事實

狗公家姐又唔係 狗公女朋友

樓豬比人帽左都係改變唔到
不過食飯果陣個氣氛 諗起都好笑

我又唔係咁諗喎 如果條女個處係樓主破食嘅話

公道講句
同佢以後唔再見好撚過成世做一家人
過時過節就望撚住自己頂陳年綠帽

難離難捨 屌你家姐

思想正面思路清晰，正評

狗公:家姐我條女之前條仔好撚煩 可唔可以幫我搞9佢
家姐：ok 等我呃撚哂佢啲錢
樓主:死狗公 我溝左你家姐

樓主好快就會話扑撚左啦～～

唔知點解一睇個topic 就會match埋杜汶澤把聲😂😂😂😂😂

當我真心先
你係咪真心中意個家姐架
唔係你就唔好咁賤啦

笑左

樓主係溝左狗公個家姐？

你仲好意思紅字出黎比人笑你戇鳩都有嘅

似係

請用杜汶澤聲音演繹

唔覺有幾爽

咁你又唔係鐘意佢家姐 一齊咪又係受罪 全程都係執著緊

就算係帽 你離開到個唔愛你嘅人都係好事 根本無"輸"
浪費咁多心機時間為d唔在乎你嘅人過活、拍拖 先係耽誤自己

樓主後仇記

個狗公女朋友咪佢個前度

你應該係弱智

好賤但係好正呀仆街

點睇都係樓主win啦
比人帽係由心理影響被帽嗰個人
樓主依家又有新女 姐係放低晒啦 ex?wfc 得閒黎q友誼q就話關我事姐
條新女仲係舊敵家姐
第日做姐夫就永遠高佢一等
反觀條狗公係就係日日奶ex鮑汁呀
仲奶埋樓主啲精添
諗起條女幫ex含過
打個車輪都好似幫樓主含咁呀

d思想好撚毒
上得太多連登？

其實你係咪唔撚識中文啫

可能佢家姐又俾帽樓主呢

調返轉諗 細佬日日幫姐夫戴綠帽

樓主唔update係咪驚出事呀？

閱讀拎u

咁就真係要向伯母出手喇

佢個ex比狗公搶左 佢就溝左ex既家姐

自膠 想打得明白啲 連字都打錯

咁咪唔驚再比佢帽囉

樓主呢招絕呀

咁多人睇唔明 樓主打得好清楚

日日奶N手西都可以咁自豪

一年前，校長條八婆

好男人係婚禮上吻著自己的妻子，禮台下觀禮的MK賤男卻只能係心裏回味新娘子以往高潮時面上泛起的紅葷！新娘子臉上的精液早已被抹掉，準備迎接生命中新的一頁。

樓主好波，呢d垃撚圾
最好就係當佢狗咁撚，撚到佢發脾氣
但又咬你唔入

食人二手飯都禁多野講
唔知條仔同條女打茄倫時feel唔feel到樓主d精味
女人如衣服

第一眼睇以為姊妹丼，點知唔係
利申中文閱讀F

膊頭

狗公：今晚俾多頂綠帽你帶

Ching ho ball

過左一日 無事發生
唔知你有無上連登 但我同你家姐係真心相愛
不久將來大家有機會成為一家人架啦

後續既事就唔再講落去啦
由得呢個post沉啦

推返上去

樓主你都放開d 啦，對自己好，日日對住條賤人你都唔舒服啦

條女俾人屌左
你屌番佢家姐有用咩
復到仇咩

贏撚左啦，樓主同ex,狗公，現任已經組成左一個2男2女四角關係，當中2條女都俾樓主屌過哂即係2:1，仲要係冇撚得追和果種(除非佢屌自己家姐)，咁你話報唔報到仇

樓主小心條友睇到你呢個post之後嬲得制真係屌埋自己家姐喎

如前女友玩埋3P

on9
毒撚真係極恐怖
d思想扭曲到
咩四角關係
人地日日中出佢個ex
樓主撚有得屌咩
樓主屌撚埋欣宜係咪3:1呀
五角關係呀？

戴頭盔
幫你推一推
思想咁撚狹窄
比人搶條女都唔係無原因

禍不及家人未聽過？咪害人一世啦

難離難捨。屌你家姐

on9,隻狗公唔識欣宜樓主屌來把撚呀

含唔含撚都係扑野

再影閃卡俾狗公睇

樓主帽咗，屌厹家姐有乜用啫？

條厹俾得頂帽你，都預咗係唔理其他人感受㗎啦，俾你屌家姐又有乜所謂？

你搵人雞姦個厹，然後拍片放上網，等佢成世抬唔起頭做人就話啫…

樓主好嘢

只係個家姐好慘，如果樓主係認真post ，有冇諗過你女朋友(家姐)知道咗成件事會點諗，你一開始明顯就係為咗個ex.同佢細佬先接近佢

執人二攤都講到咁威

Gay到嘔
9成最後兩個做鬥氣冤家，有晚嬲到上床互插

屌你 成班小學雞 仲係度 "gay post"
真係有咁難明咩

樓主好波記得請飲個時再開post

其實樓豬係咪密謀俾返次綠帽隻狗公戴

你係咪真心中意佢家姐架 唔好傷及無辜啦

但站在呀未來叔仔角度諗，身邊最親嘅兩個女性，都俾同一個男人屌過

你話你溝撚左佢老母就話有用姐

loser跌左落地執返d沙
綠帽比數1:0
永不變既事實

終於明點解香港地可以咁多人肥中文

睇見d毒撚就好笑
俾人派帽仲可以阿q精神到話人地食二手西好慘咁
可能毒撚無拍過拖唔明白感情被背叛果種挫敗感
你打機個ac俾人偷左都唔會笑笑口話人地食二手ac啦下化？

樓豬係唔係阿斯蘭？
俾基佬溝走粉紅魔女
然後就溝卡嘉莉

畫公仔畫出腸先明

咁係你自己走唔出陰影姐
現實係你有新女之後 ex比人日日中出都唔關你事無感覺啦
唔通你中學女神第日比人屌一次你就會通靈hurt一次咩

重作啦傻仔

Btw，如果而家個狗公家姐係俾樓主食住就更加多野玩
例如同狗公單獨相處時，不經意問狗公有冇試過同佢ex玩某啲花式
如果狗公唔答，樓主就露出一面幸福又回味嘅表情☺️
如果狗公厚顏答有，樓主就可以話要返去教埋狗公家姐玩

問佢：你條女好唔好砌？ 我覺得你家姐好砌啲

一年前，校長條八婆同我講

諗起呢個

splm

最撚慘係溝厹家姐條厹唔會溝自己家姐所以係立於不敗之地

終於搵到個高質答案

連登個廣告....

樓主小心狗公媾翻你老母來報仇

樓主贏撚晒啦
咁都話樓主係loser

狗公抵撚死

但個厹既家姐就算同邊個一齊都係俾屌人架啦
樓主就算瘋狂中出
佢細佬都唔會有太大感覺
你問啲有家姐既人就知會唔會擔心姐夫點屌
相反樓主成日見咪成日諗當初條女俾人搶左黎屌既感覺

樓主可以喺適當時候，多人少少嘅場合，例如你未來外父外母面前同狗公演講咁講：「對於綠唔綠帽，其實我只係一個比你幸運些少嘅傻小子。我不過比你早幾年遇上(Ex個名)，所以早你少少感受到(Ex個名)嗰份純潔又同青澀嘅愛同肉體而已。
但係我地應該向前進，喺一齊嘅幾年時間裡面，我地都學習變得更成熟，呢份成熟令到我地都識得更好咁去對待我地而家深愛嘅另一半。希望（狗公個名）可以喺同Ex相處時，感受到我喺佢身上留下嘅美善同我嘅形狀 」

你揸緊架波子
比狗公搶左黎揸
之後佢老豆出左架全新法拉利比你揸
你仲會唔會成日掛住當初架波子

由頭到尾都冇形容到個家姐點
係你地認為樓主食左件法拉利
可能個厹只係當個家姐係架任上既的士
而厹就繼續係你面前揸波子

無論家姐係波子，法拉利定的士，狗公都冇得上
唔係狗公想上定唔想上，事實係想上都冇得你上

但樓主就唔同，兩個都上過，過時過節寫埋食評比較下邊個技術好啲邊個資質高啲，都咪話唔盞鬼

係唔係得我一個覺得 樓主其實係鐘意狗公?

然後厹講：你唔係以為追佢果陣仲會當係清純 我都只係享受從你身上搶番黎既感覺 隔離飯香ma
對於你既綠唔綠感受 我真係唔清楚 因為我係俾你帶果個

狗公你唔認同食評寫你女友嗰part咩？
咩話？唔夠緊？sorsorsor ，嗰陣粗用冇留意，我對住你家姐唔會架喇

隻狗公咁答會唔會好柒，成個中學雞咁

我都係作下駛落去姐 你黎試下囉

作鬼作馬咩，狗公個角色根本就輸晒，講乜都改變唔到個事實：身邊兩個最親嘅女人都俾同一個男人屌過

點知佢家姐係肥婆剩女 樓主為左報復硬食 厹公最後仲多謝佢肯要

可能性比較低
如果家姐係肥婆剩女，狗公家族基因咁差，咁狗公都應該幾肥甚至幾醜樣
大家幾時見過肥仔會俾帽人地戴？

送 閃咭俾佢

唔爭在俾埋片佢欣賞下你嘅功夫

我覺得都係樓主慘d 將來真係有機會成為一家人 次次食飯都見到個ex同頂帽好受咩

唔好受係因為在意
將來心態已經唔同左 就唔會唔好受

呀q精神

真係人如其名
純種高登仔
d思想堅毒
狗公根本doesnt give a shit
你屌家姐佢會少左忽肉咩
睇少d毒漫咪撚睇到咁傻鳩啦
再者樓主咁小學雞你況死唔會有第2隻狗公第2頂綠帽咩
個狗公日日望到你都諗起比過綠帽你戴
d越優感同自信
日頭返工效率乘十
晚晚屌你個ex都大大力

有日你要叫條女個ex做姐夫個陣就唔同
最慘係佢同你講大家一家人嘛咁你就真係老尷

佢條女 你又屌過
佢家姐 你又屌過
幾時 share 兩條女既淫照俾朋友先

差條狗公個老母就屌齊三代同堂

正解
狗公屌過樓主生命中其中一個過客
個樓主對狗公而言，係屌過狗公現任，同屌緊狗公親人
點計樓主都係大半個贏家，淨係爭狗公老母，屌埋就真係大滿貫

屌埋佢地個女先係大業

幼女

當狗公好有效率咁返完一日工
放工返到屋企，就見到家姐同樓主喺自己間房（同家姐share房)一面滿足咁行返出黎
樓主一臉勝利者笑容咁同狗公熱情寒暄，一臉同家姐連體嬰咁攬身攬勢
臨走前樓主仲一面歉意咁狗公細細聲咁講：「頭先借左你一個condom用，下次買返俾你 ，sorsorsor 」
狗公正想發作之際，家姐打完場咁講：「細佬我地用左一個咋，姐夫話窄⋯唔係唔係，總之size唔啱啦 」
狗公仔返到房，聞到一大陣精味同西水味，發誓下次一定要帶女友返黎扑野示威。但坐低先發現，原來樓主同家姐好誠實，真係只用左一個condom，但佢地唔止扑左一次，只不過其他次數應該冇用套仲周圍射。因為狗公個枕頭同被都有黏黏滑滑嘅液體，同濃厚嘅體味

一陣家姐都比帽你帶
收晒兩姊弟禮物
樓主真識玩

君子報仇十六年未晚

男人嘅虛榮好幼稚

姐姐好慘

如果日後樓主同狗公家姐結左婚，而狗公又同樓主ex結婚，一齊食飯果吓都幾撚搞笑